[正能量]DSE考生支持區

明白今屆DSE考生既壓力無限大
希望各位考生可以克服壓力
考到個好成績
特別係各位手足
最緊要身體健康
加油!

Dse真係食撚屎
收皮啦屌你老母！！！！！！

真
垃圾
但考生都係要加油

幫我打氣plz

加油呀
冇事既 輕鬆D
考完就過

希望可以光復大學學位

關關難過關關過

加油!

冇錯
依關可能有少少大
但過左先起碼

Btw

各位入去吸下正能量

有需要去拎下啦

過咗DSE之後就再無公平競爭㗎啦
雖然DSE都唔見得好公平，但相對係你人生中最公平嘅比較之一